得罪講句 freestyle黎計吳亦凡根本就屌打MC Jin

得罪講句 freestyle（廣東話英文同普通話）黎計吳亦凡根本就屌打MC Jin

唔哂客氣了

我覺得還ok

我覺得不行

得罪講句,你老母比狗屌先生左你出黎

我屌打你

何以見得

我覺得很普通

好。糖糖 你先記

一唔夠人講就屌人老母

我覺得可以

(笑）

我覺得你屌打晒佢地兩個

你有freestyle嗎